萬事發赤玉轉包裝？

想問萬事發赤玉係咪轉左包裝？

味道好似薄荷左定我錯覺